% sudo apt-get install texlive-full
\PassOptionsToPackage{svgnames}{xcolor}
\documentclass[9pt,aspectratio=169]{beamer}
% -----------------------------------------------------------------------------------------
\addtobeamertemplate{note page}{}{\thispdfpagelabel{notes:\insertframenumber}}
\input{CONFIG/my_template}
\input{CONFIG/input_package}
%\usetheme[secheader]{Boadilla}
\input{CONTENT/DECORUM/title_page_data_ETEZ}
%------------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\input{CONTENT/DECORUM/cover_page}
\section{Travaux de thèse}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc}
\subsection{Contexte général: XEMIS}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/00_XEMIS_LIGHT}
\subsection{Modèle TEP et algorithme MLEM}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/01_TEP}
\input{CONTENT/PART_2/02_MODELE}
\input{CONTENT/PART_2/03_MLEM_LIGHT}
\subsection{XEMIS2, imagerie $3\gamma$ et méthode pseudo-TOF}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/04_XEMIS2}
\input{CONTENT/PART_2/05_PSEUDO_TOF_LIGHT}
\subsection{Positionnement des travaux de thèse}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/06_POSITION_TRAVAUX}
% % \subsection{LM-MLEM $3\gamma$}
\input{CONTENT/PART_2/07_LM_MLEM}
\input{CONTENT/PART_2/08_IM_SENSIT_CONT}
\input{CONTENT/PART_2/09_GEOM_2G_LOR}
\input{CONTENT/PART_2/11_GEOM_1G}
\subsection{Suite des travaux}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/10_SUITE_TRAVAUX}
%------------------------------------------------------------------------------------------
\input{CONTENT/DECORUM/ciao}
%------------------------------------------------------------------------------------------
% Bib
\input{CONTENT/DECORUM/bib_slide}

\appendix
\backupbegin
% And your backup slides here
%\frame{\lipsum[3]}
\input{CONTENT/PART_2/00_XEMIS_BS}
\input{CONTENT/PART_2/03_MLEM_BS}
\input{CONTENT/PART_2/04_XEMIS2_BS}
\input{CONTENT/PART_2/05_PSEUDO_TOF_BS}
\input{CONTENT/PART_2/07_LM_MLEM_BS}
\input{CONTENT/PART_2/08_IM_SENSIT_CONT_BS}
\backupend


\end{document}
